{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "3",
  "360": "360度攻击",
  "@dungeon": "Sanctuary's Ruins (Hard) Agaia",
  "last: IN": "last: IN",
  "last: OUT": "last: OUT",
  "Soon: IN": "即将: 内",
  "Soon: OUT": "即将: 外",
  "2x360": "双360",
  "Triples Soon!": "即将三连击！",
  "Donuts": "甜甜圈",
  "Pizza + Enraged": "披萨 + 狂暴",
  "Pizza + Un enraged": "披萨 + 未狂暴",
  "Pizza": "披萨",
  "Right (Double)": "右 (双)",
  "Left (Double)": "左 (双)",
  "Back - Front": "后 - 前",
  "Front - Back": "前 - 后",
  "Right (Double) - Front - Back": "右 (双) - 前 - 后",
  "Left (Double) - Back - Front": "左 (双) - 后 - 前",
  "Debuffs > Circles > Bombs": "Debuff > 闪电 > 炸弹",
  "Debuffs > Bombs > Circles": "Debuff > 炸弹 > 闪电",
  "Circles > Bombs > Debuffs": "闪电 > 炸弹 > Debuff",
  "Circles > Debuffs > Bombs": "闪电 > Debuff > 炸弹",
  "Bombs > Debuffs > Circles": "炸弹 > Debuff > 闪电",
  "Bombs > Circles > Debuffs": "炸弹 > 闪电 > Debuff",
  "Stun | Push Back": "眩晕 | 后退",
  "Rotate": "旋转",
  "49%": "49%血量",
  "Spin": "旋转",
  "Donuts | Pizza": "甜甜圈 | 披萨",
  "Out": "外",
  "In": "内",
  "Dodge": "闪避",
  "Front | AoEs": "前方 | AOE",
  "Bait on res": "拉人攻击",
  "Lead circle to the stone": "拉圈撞石柱",
  "Lead circles to the stone": "拉圈撞石柱",
  "Triples!": "三连击！",
  "Side > Out > In > Side": "侧 > 外 > 内 > 侧",
  "Side > Side > In > Out": "侧 > 侧 > 内 > 外",
  "Out > Side > Side > In": "外 > 侧 > 侧 > 内",
  "Side > Side > Out > In": "侧 > 侧 > 外 > 内",
  "Back Move": "后撤",
  "360 attack": "360攻击",
  "Pull": "拉",
  "Circles": "圈",
  "Jump": "跳跃",
  "Back": "后",
  "Front": "前",
  "Right": "右挥",
  "Left": "左挥",
  "Inner + AoE": "内圈 + AOE",
  "Donut": "甜甜圈",
  "Target Throw": "目标投掷",
  "Pike (Target)": "长矛 (目标)",
  "Bait (Target)": "点名 (目标)",
  "AoE": "AOE",
  "Target Lockon": "锁定目标",
  "Mobs Summon": "召唤小怪",
  "First: Debuffs (Closest)": "第一轮: Debuff (最近)",
  "First: Circles (Spread)": "第一轮: 圈 (分散)",
  "First: Bombs (Gather + Cleanse)": "第一轮: 炸弹 (集合+解除)",
  "Stun": "眩晕",
  "Donut (Out > In > Out)": "甜甜圈 (外 > 内 > 外)",
  "Donut (In > Out > In)": "甜甜圈 (内 > 外 > 内)",
  "Donut x2 (Out > In > Out)": "甜甜圈 x2 (外 > 内 > 外)",
  "Donut x2 (In > Out > In)": "甜甜圈 x2 (内 > 外 > 内)",
  "Range Check": "距离检测",
  "Push Back": "后退",
  "Cone | Rotate": "扇形 | 旋转",
  "Cone x2": "扇形 x2",
  "Debuffs (Closest)": "Debuff (最近)",
  "Debuffs (Farthest)": "Debuff (最远)",
  "Bombs (Gather + Cleanse)": "炸弹 (集合+解除)",
  "Bombs (Gather + No cleanse)": "炸弹 (集合+不解除)",
  "Circles (Spread)": "闪电 (分散)",
  "Circles (Gather)": "闪电 (集合)",
  "Claw (Bait)": "爪击 (点名)",
  "Wave (Dodge) | Plague/Regress": "波浪 (闪避) | 瘟疫/回归",
  "Puddles! (Spread)": "水塘！(分散)",
  "Donuts (OUT > IN)": "甜甜圈 (外 > 内)",
  "Donuts (IN > OUT)": "甜甜圈 (内 > 外)",
  "Wave (Dodge) | Sleep": "波浪 (闪避) | 睡眠",
  "Back | Front": "后 | 前",
  "Bait": "点名",
  "IN > OUT": "内 > 外",
  "OUT > IN": "外 > 内",
  "Right {double}": "右 ${double_zh}",
  "Left {double}": "左 ${double_zh}",
  "": "",
  "(Double)": "(双)",
  "Soon: OUT > IN": "Soon: OUT > IN",
  "Soon: IN > OUT": "Soon: IN > OUT",
  "Soon: OUT | Donuts (IN > OUT)": "Soon: OUT | Donuts (IN > OUT)",
  "Soon: IN | Donuts (OUT > IN)": "Soon: IN | Donuts (OUT > IN)"
}